【預約香港人】11月24日會係最直接既抗爭

11月24日-區議會選舉
求大家幫手提身邊既人，唔好去旅行呀！
牆紙組同求幫手貼滿全香港！poster已為你預備好，仲有埋低成本黑白版！
幫幫手推上熱門

失敗唔係因為無人撐，係因為無人知

forward 埋比身邊既老死啦喂
仲有facebook呀

airdrop晒比你隔黎左右啦

如果今次區議會都輸 我地係咪冇希望？

ig story都post下啦

DQ個陣應該仲激

只可以講
如果200萬人齊心合力就一定會贏

今晚/星期一先POST
而家我地個個係街呀，你個POST一定沈

1

2

3

你幫我down張圖airdrop比人呀

推一推先 順手放啲文宣

強國想喺國慶前滅聲
製造歌舞昇平景像
既然佢想國慶一片紅海
我地應該支持強國 將chinazi貼到四圍都係

辛苦晒師兄

push

推！！

OK，一定做

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

夾岩個期先去旅行啊

血債票償

只有一個方法可以有效打擊藍屍

推

推番上去先